口交部 : 對泰國沒有對中國人採取限制入境措施表示 Good Boy

華春瑩：泰國沒禁中國旅客入境「患難見真情」

在北京，外交部發言人華春瑩說，泰國並無在疫情發生後，對中國公民採取限制入境措施，認為是「患難見真情」，強調中泰一家親，泰國作為中國的友好鄰邦，泰國政府向中方捐贈醫療物資，總理巴育又拍攝打氣片段，相信中泰傳純友誼將在患難與共中，進一步升華，兩國人民將更加緊密站在一起。

-------

秦國人地當你狗咁撚wo

ฮ่าๆ

所以泰國咪咁多確診

當自己乜嘢 成撚日叫人咪干預佢國家內部政策
自己就喺度指手劃腳 英國唔出聲又嬲
泰國出聲就讚
真係當自己天朝上國？

‼️‼️最後一個鐘‼️‼️
🟩投票時間至1630🟥

要6000會員投票支持先可以繼續罷呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

被一家親

lady boy

Lalala

強烈要求制裁 納粹黨同盟國！

通常講完就會封

等睇迴力標

留名泰國變疫區